一年一度情人節 我準備左幾紥花比公司啲無人要既中女🤪

恭喜你地3個賣剩庶 今晚可以加餸

我包得幾好心機 希望佢地唔好諗多左

樓主今晚沖定涼等3p

40路 不了

開錯台 sorly

蓋清今晚點過

因住今晚俾3個阿嬸老強

今晚9點 不見不散

今晚有三個罐頭比你開

分一個比你

唔買椰菜花？

西蘭花都係花

即係會食其他果D啦

ching cls

過期既，唔要

呢啲嘢邊有食用期限

椰菜花收堆左係下面，唔洗買

呢啲留比你

應該送多枝假狗

點解唔送青瓜

送左未

送到埋位 塊面黑到

圖

放係位定當面

緊係擺位就閃人

應該影低入球一刻

坐得好散 3個同時入球
我趁lunch嗰陣擺

送西爛花 擺明想人

送你碌鳩比人咪得囉, 咩西爛花椰菜花包埋架啦

樓主係隔離打飛機?

我唔信你會送

以己度人

40路okay 樓主唔要讓俾我得唔得

樓主不嬲食開呢味

你咪撚尾！

隨便！

肥婆唔食菜梗係黑面 你下次包舊五花腩今晚可能有著落

100000/100

想佢地健康啲牙

數學題 4p一晚要用幾多condom

0

屌你仆街仔

今晚送椰菜花比佢地

交比你

一個賣剩庶負評

ho ball 呀 ching
好想睇佢地收到個樣一定好尷尬